摩蛇是無辜的😭

對比起愛蛇，daddy鳩縮大法其實仲有效，最衰都係暴聯班25仔玩革命逼害daddy😭

daddy全場先輸3-1，愛狗半場已經輸緊4-1